想唔想去湖南轉轉，湖南交流團等著妳

想唔想去湖南轉轉，湖南交流團等著妳

報名link：

截止日期：2018年4月20日（Google form同Poster上嘅Deadline繫錯嘅，呢個至繫對嘅）

《香港青雋大使計劃 2018——湖南省傳媒考察行 》

活動詳情：

主辦機構：中國留學生聯盟慈善基金會
承辦機構：香港青雋學生聯盟
贊助機構：民政事務局
青年事務委員會

《香港青雋大使計劃 2018——湖南省傳媒考察行 》

日期：2018年5月24日 - 5月31日
地點：中國湖南省長沙市、張家界市、湘西土家族苗族自治州
名額：40人
費用：港幣3000元（另需繳交按金港幣500元）

行程概要：

傳媒行業考察：湖南省廣播電視台、生產基地、錄製現場、天娛傳媒公司、芒果 TV
學生交流：岳麓書院、湖南師範大學、湖南大學
政府拜訪：湖南發展和改革委員會、湖南省團委、湖南省港澳辦
風景名勝：嶽麓山風景名勝區、橘子洲頭煙花晚會、張家界國家森林公園 、天門山景區、鳳凰古鎮、苗人谷景區、桃花島鳳舞苗疆篝火晚會

是次香港青雋大使計劃招生對象包括：

1. 中學高年級生；
2. 全日制大專學生（本地學生、內地在港就讀學生**、副學士、本科或碩士生都可以參與）；
3. 為12至29歲青年人（以交流團出發日期計算）。

*以上對象須持有有效香港永久性居民身份證。
**如沒持有有效香港永久性居民身份證，例如內地在港就讀學生，將不獲香港青年事務委員會贊助，而該費用差額由本會資助參與。

以上活動實際行程、所有活動具體日期、時間安排以主辦單位最後落實為準。
中國留學生聯盟慈善基金會保留最終解釋權。

收皮啦 屌你老母
洗板開三個post